7月10號880 2張

10/7 子華神880兩張 有意telegram